毒自去日本 求介紹 紹介しませんか？

諗住一月自己去日本 有咩地方介紹？

唔想見到チナ人

大概去7-8日 唔浸泡泡浴唔叫雞

自己去過北九洲、東京、大版等地

之前去北九洲毒撚自己去豪斯登堡又走去武雄溫泉自己一個同啲日本人浸溫泉♨️總之自己想去邊就去邊做咩就做咩果種感覺好舒服

23歲 未考車 日文n2 只限生存用語

係シナ

正解です

點解要講唔去雞，
好有可疑

冇研究過支那日文多謝更正

支那就支那啦屌你老母，日文又唔係叻又係都要夾硬寫幾個日文字
毒撚到你

壱岐、対馬、五島、天草、西ノ島、隠岐、佐渡、小笠原、奥尻、利尻、礼文、大島、小笠原
去晒佢啦

屌你老母臭閪
英文唔叻你去外國咪撚講英文呀
乜撚野logic連登就係比呢啲低質人拖低質素

你都智撚障，屌緊你個標題啊，屌緊你個チナ啊
邊撚度有人屌你去外國講外語啊白痴仔

郁啲屌老母，咁撚鍾意屌 做左狗未呀？